連登變成一個點既地方?

變成一個一唔啱心意就屌既地方
變成一個和理非既地方

當初連登都唔係因為和理非先得番黎
好多人係今次抗爭做埋啲無為野
寫心意紙 藝術創作又性

啱啱有人話記念跳樓既青年既方法會破壞環境
講一下比人話三毛仲要有成300幾個like

可想而知呢個地方已經變咗大台
我其實真係唔介意有人睇完負評我

老實講句, 除咗勇務既人做到暫緩條例外
其實又登報又圍又性, 得到既係咩?
方法有好多, 但一定唔係咁溫和先
咁同五年前有咩分別?

歡迎大家話我三毛
我寧願悲觀都唔想開心登個8個頭版打飛機

我繼續會岀
直至真係完全無人為止
人地呀婆咁老都撐到
你同我後生仔唔可以埋怨咁多
和理非係多 但始終係同路人
不割蓆 不分化

唔好再分化勇武同和理非
得唔得

請自行判斷

我一定係新ac三毛啦
我就係睇到呢幾年個改變先出聲
你地班人就話人地三毛
我係有講過衝
但係你地咪又係踩
同我有咩分別?

我理撚得你係咪新AC三毛
我只係將你起底俾其他連登仔判斷
唔洗同我解釋咁撚多野

好呀, 冇問題
真係無
我係怕事我一早龜縮唔講野
點解要講出黎俾你地屌